各風水佬2019年預測

李居明2019豬年預測
2018年12月25日寫:

2019年是三年水地年的第一年, 人人頭腦較清醒, 而肖龍的人最好運 ! 逢九必變, 逢豬必動, 所以主搬遷、旅遊、移民、升職或轉工 ! 豬是自我的生肖, 所以2019年人人都自私又自我 ! 去旅行會喜悲參半, 所以要小心選旅遊地點 !

2019年利男主人(但要小心桃花劫), 不利女主人, 因為九紫星在西北, 而五黃星在西南 ! 所以西南位須放6銅錢化解 ! 二黑病星在東北, 須用葫蘆或6銅錢化解 ! 三碧是非星在南方, 須用紅色化解 ! 家中不可放空雀籠或雀鳥之畫或用網形窗簾 !

2019年是盲年不利婚嫁 !

2018年火局將文化界的名人[合死], 而2019年因為多[木]大利文化界, 但[木]主颱風, 所以須防颱風取人性命 ! 也要小心中風 ! 也須小心海嘯或江河缺堤和大地震 ! 也要小心大閘蟹有毒, 白蟻肆虐 !

2019年小心交通大意外, 小心騙案 !

香港運:

2019年大利飲食業、建造業和旅遊業 ! 是創業之年, 利小生意 ! 香港電影要衰三年 !

香港融入大灣區須三年 !

世界運:

2019年中國、香港和美國都行好運 !

2019年大利特朗普的連任, 而中美貿易戰必在兩年內變為中美貿易宴 ! 2022年才是特朗普最艱苦的一年 ! 特朗普救了美國便救不了自己, 救了自己就救不了美國 ! 肖蛇的習近平會在2019年為中國帶來好運 !

因為有六白星, 所以日本、台灣、上海、杭州會好運, 而西南面的雲南、西藏、蒙古就要小心啦, 南韓有病符所以要小心飲食和傳染病 !

2019年英國和德國會有三年好運, 而法國馬克龍八字犯險, 是最失運的一個, 普京大運已走遠, 由2019年至2020年他將面臨人生最大挑戰 !

澳門忌水, 所以2019年運勢放緩 !

2019年美國、日本、台灣也要小心颱風 !

2019年非洲國家也多災多難 !

股市:

2019年股票以水入運, 但木吸走水力, 所以股市時升時跌或有三次股災 ! 股市會旺三年, 要在2022年2月後, 股市會見二年熊市 !
2019年農曆4月會升至5、6月之間, 8月必起, 10月必跌, 高位在28000-32000, 而低位在21000 !

2019年中國股市會比2018年興旺 !

樓市:

2019年木旺剋土香港樓市會下跌, 但是買樓好時機 ! 三年之災, 想再炒樓致富, 要等2022年 ! 也不利地產經紀 !

2019年樓市要跌兩至三成, 到年中更見明顯 !

2019年中國樓市會在個別城市有穩步上揚之勢 !

金銀市:

2019年[金]會出事, 不要信任銀行, 會有多醜聞 !

2019年金屬反彈乏力 !

匯市:

2019年尾人民幣會在低位 !

2019年美元升勢沒止 !

2019年英鎊乏吸引力 !

利率:

2019年利率升極都有限 !

推

2019年，香港食傷生財的大格局没有變化，所以同樣不缺賺錢機會。而且由於日干合財，更會出現新的財源。但香港不會獨享機會，必會和鄰近城市一同合作。由於財多身弱的特點，這樣反而有利於香港把握機會。

專欄：談玄集 作者：潘樂德 日期：2019-01-08

社會相對緩和
水用神可以安撫食傷的急躁和浮盪，令香港變得較為冷靜和沉着，不會因為社會及外圍局勢的變化而出現過激反應。

此外，對香港來說，水五行代表法律法規。故2019年香港的法律體系或規條方面會進一步完善，司法系統對社會的約束和規範力會有所加強。這個情況在下半年會較為明顯。

須留意夏天6月芒種之後的兩個月之內，香港的政經形勢會有稍為劇烈的波動，對部份人造成損失。

今年屬蛇的人犯太歲，故屬蛇的社會名人較容易出現口舌官非，或破財生病之災。

另外，名字有巴、熙的人，也特別容易遇上麻煩事。

【豬年運程】蘇民峰：股市入秋見高位，樓市年尾跌定

至於2019年，他預測股、樓、經濟都不太好，但不只如此，今年更是交通意外高危年，容易有刀傷、交通意外，而且全球發生，在經濟方面又可能出現黑天鵝事件，「即是無法預測是甚麼的突發。」至於每個月去旅行的他則少理所謂的「災難區」，以玩為先。

2018年流行豬瘟，2019年好大機會出牛瘟和大型的傳染病，八字形成的水局跟火的衝擊很大，水代表運輸、交通的故事也特別大和多。

專欄：大觀園 作者：文相濡 日期：2019-01-07

港府施政須防民怨加深
由於流年金弱，金的問題出現，包括社會持續的爭拗、融資短缺和經濟欠佳。火旺土強，大嶼山填海的大型基建工程會上馬的，現屆政府要防樓市硬着陸及過多負資產出現，另一方面因預留填海工程的資金，出現財政預算緊絀的問題，社會福利的預算減少，備受抨擊，民怨加深。

有人同我講李居明準???

見到句句感嘆號就想笑

「己亥年」在五行上又被稱為「土豬年」。香港著名風水命理師盧恆立（Raymond Lo）稱，從五行來說，十個天干一循環，逢九字的年是己土，己土是陰土又稱田園土，去年2018年則是陽土，又稱泰山土。兩年比較而言，去年多變、壓力大、天災人禍多，今年則是表面上平和，但暗湧頻發。「土坐在水上面，所以這個土不穩固。表面上是和平一點，但內裡有很多鬥爭。」另外，容易有土的災難，甚至有地震或海嘯。

至於「逢九必亂」之說，他認為己土即陰土，和地球有關，而中國又名中心之國，即在地球的中間，所以可能因此變動大。

唉。。。唔google la
唔開心

Last 1個
李應聰2019己亥豬年香港年運預測

很快又一年，仲有幾天又立春，又係時候應下節預測下來年 2019香港的流年運程。

回顧本師在 2018的年運預測，有幾個重點也中左，包括恒指在立秋見二萬四，樓市在夏秋之間見頂，下半年零售業步入寒冬，有很多學校宗教倫理問題出現，建築事故會成為話題，有很多領導人物有災等等。不過呢，其中預測超人可能有災一事就無中，祇應了退休而已，或許退休可以避過一災也說不定。

下删百字

故整體而論， 2019上半年香港氣運仍然比較反覆，下半年較為平順安穩，今年零售業，物流，運輸，交通，銀行，金融，創作設計，地產等行業，也有不錯之氣運。

好似看新聞作文咁
邊個真正有料

差唔多中曬